祝你生活愉快

曾經我愛到你入骨 覺得只要同你一齊 發生咩事都冇所謂
但今次我死心啦
希望你可以搵到更好